★預算案通過 最快6月中綜援出三糧兼補差額

隨着立法會今日(10日)三讀通過《2018年撥款條例草案》，據了解，政府最快6月中向領取社會保障人士，包括綜援、高齡津貼、長者生活津貼等「出三糧」。因應政府補鑊推出派4000港元計劃，政府早前亦指現時社會保障受惠人士「出三糧」者，如領不足4000港元，會補回有關差額；據知共有43萬名社會保障人士受惠，涉及4.35億港元公帑。

綜援又win

paid ffirst